# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr "Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\nReport-Msgid-Bugs-To: \nPOT-Creation-Date: 2018-11-05 09:45+0200\nPO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\nLast-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\nLanguage-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\nLanguage: \nMIME-Version: 1.0\nContent-Type: text/plain; charset=UTF-8\nContent-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "  FLIP\n +%d "
msgstr "翻转\n+%d"

#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "  FLIP\n +1000 "
msgstr "翻转\n +1000"

#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "  FLIP\n +200 "
msgstr "翻转\n +200 "

#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
msgid "  FLIP\n +500 "
msgstr "翻转\n +500"

#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "  FLIP\n +700 "
msgstr "翻转\n +700"

#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "  LOOP\n +%d "
msgstr "环\n+%d"

#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "  LOOP\n +1000 "
msgstr "环\n +1000"

#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
msgid "  PRESENT\n  DELIVERED!\n +1000 "
msgstr "礼物\n已送！\n +1000"

#: src/common/GameLayer.cpp
msgid " TOUCH TO CONTINUE "
msgstr "触按以继续"

#: src/common/InAppMenuButton.cpp src/common/InAppMenuButton.cpp
#, c-format
msgid "%d x Coins"
msgstr "%d x 金币"

#: src/common/InAppMenuButton.cpp src/common/InAppMenuButton.cpp
#, c-format
msgid "%d x Container"
msgstr "%d x 集装箱"

#: src/common/InAppMenuButton.cpp src/common/InAppMenuButton.cpp
#, c-format
msgid "%d x Gem"
msgstr "%d x 宝石"

#: src/common/InAppMenuButton.cpp src/common/InAppMenuButton.cpp
#, c-format
msgid "%d x Lunchbox"
msgstr "%d x 便当"

#: src/common/InAppMenuButton.cpp src/common/InAppMenuButton.cpp
#, c-format
msgid "%d x Toolbox"
msgstr "%d x 工具箱"

#: src/common/GameLayer.cpp src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#, c-format
msgid "%dm"
msgstr "%d米"

#: src/common/ScoreBoard.cpp
#, c-format
msgid "%dm (BEST %dm)"
msgstr "%d米（最好成绩%d米）"

#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#, c-format
msgid "%dm (id: %d)"
msgstr "%d米 (id: %d)"

#. Text in result screen indicating how many times the player got points for staying in the air
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "%dxAIR TIME "
msgstr "%dx飞跃"

#. Text in result screen indicating how many back flips the player did
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "%dxBACK FLIP "
msgstr "%dx后翻"

#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "%dxBOOSTER"
msgstr "%dx加速器"

#. Text in result screen indicating how many (%d) flips the player did
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "%dxFLIP "
msgstr "%dx翻转"

#. Text in result screen indicating how many flips that broke the driver's neck the player did
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "%dxNECK FLIP "
msgstr "%dx折颈翻"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
#, c-format
msgid "%s\n\nCost: %s gems\nYou need %s more gems"
msgstr "%s\n\n费用：%s颗宝石\n你还需要%s颗宝石"

#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#, c-format
msgid "%s\n\nEntry fee cost: %s gems\nYou need %s more gems"
msgstr "%s\n\n入场费价格：%s颗宝石\n你还需要%s颗宝石"

#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#, c-format
msgid "%s\n\nEntry fee cost: %s gems "
msgstr "%s\n\n入场费价格：%s颗宝石"

#. This text appears if user doesn't have enough coins to unlock the specific item. First %s is replaced with the item name, then the %d are coin numbers
#: src/common/MainMenuSelectCar.cpp src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#: src/common/MenuGarageMain.cpp
#, c-format
msgid "%s\n\nUnlock cost: %s coins\nYou need %s more coins"
msgstr "%s\n\n解锁花费: %s个金币\n您还需要%s个金币"

#. Text for showing that how much an unlock costs. %s is replaced with the item name user is about to unlock and %d is replaced with the number of coins this unlock will cost
#: src/common/MenuGarageMain.cpp
#, c-format
msgid "%s\n\nUnlock cost: %s coins "
msgstr "%s\n\n解锁花费: %s个金币"

#: src/common/MainMenuSelectCar.cpp
#, c-format
msgid "%s\n\nUnlock cost: %s gems\nYou need %s more gems"
msgstr "%s\n\n解锁费用：%s颗宝石\n你还需要%s颗宝石"

#. Shows the upgrade cost in coins
#: src/common/MenuUpgradeButton.cpp
#, c-format
msgid "%s\n\nUpgrade cost: %s coins"
msgstr "%s\n\n升级需要花费: %s个金币"

#. Shown to the user when more coins are required to upgrade
#: src/common/MenuGarageWorkshop.cpp
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
#: src/common/MenuUpgradeButton.cpp src/common/MenuUpgradeButton.cpp
#, c-format
msgid "%s\n\nUpgrade cost: %s coins\nYou need %s more coins"
msgstr "%s\n\n升级需要花费: %s个金币\n您还需要%s个金币"

#. Text for showing that how much an unlock costs. %s is replaced with the item name user is about to unlock and %d is replaced with the number of coins this unlock will cost
#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
#, c-format
msgid "%s\nOpening cost: %s gems "
msgstr "%s\n解锁费用：%s颗宝石"

#: src/common/HighscoreMenu.cpp
#, c-format
msgid "%s HIGH SCORES"
msgstr "%s高分"

#: src/common/MainMenuLayer.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
#, c-format
msgid "%s unlocked!"
msgstr "%s解锁！"

#. Menu title text showing how far the player needs to go to reach the next level (%s is the stage, first %d is level, second %d is the distance); LVL is short for level
#: src/common/MainMenuCar.cpp
#, c-format
msgid "%s: LVL %d (%dm)"
msgstr "%s:等级%d(%d米)"

#. Text in game result indicating all-time record in stage
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "(best: %dm)"
msgstr "(最佳成绩:%d米)"

#. GDPR text
#: src/common/MenuGDPR.cpp
msgid "* Instead of random advertisements you could see ads\n   relevant to you!\n* You can change your choice later from the game's settings.\n* Please note that not allowing relevant ads does not\n   make the game ad free."
msgstr "*玩家仅可见到与自己有关\n的广告，本应用已取代随机广告！\n *以后可从游戏设置更改选项。\n *请注意禁止相关广告\n并非表示本游戏无广告。"

#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#, c-format
msgid "+%d"
msgstr "+%d"

#: src/common/MenuGarageGacha.cpp
#, c-format
msgid "+%d COINS"
msgstr "+%d枚金币"

#. Text in result screen indicating the value of coins collected
#. CCLOG("CurrentCoins = %d", mCoinsCollected);
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "+%d COINS "
msgstr "+%d个金币"

#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "+%d GEMS "
msgstr "+%d颗宝石"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "+20%;Acceleration"
msgstr "+20%;加速"

#: src/common/GarageLocalization.cpp src/common/GarageLocalization.cpp
#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "+30%;more grip"
msgstr "+30%;更强抓地力"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "+30%;power"
msgstr "+30%;动力"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "+40%;Acceleration"
msgstr "+40%;加速度"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "+40%;more size"
msgstr "+40%;更大规格"

#: src/common/GarageLocalization.cpp src/common/GarageLocalization.cpp
#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "+40%;power"
msgstr "+40%;动力"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "+40%;torque"
msgstr "+40%;扭矩"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "+50%;more size"
msgstr "+50%;更大规格"

#: src/common/GarageLocalization.cpp src/common/GarageLocalization.cpp
#: src/common/GarageLocalization.cpp src/common/GarageLocalization.cpp
#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "+60%;more grip"
msgstr "+60%;更强抓地力"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "+60%;power"
msgstr "+60%;动力"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "+80%;more grip"
msgstr "+80%;更强抓地力"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "+80%;power"
msgstr "+80%;动力"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "-20%;fuel"
msgstr "- 20%;燃料"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "-20%;weight"
msgstr "-20%;重量"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "-50%;fuel"
msgstr "-50%;燃料"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "2WD racer chassis. Fast with adjustable downforce."
msgstr "2轮驱动赛车底盘。快速且可调整下压力。"

#. Upgrade title
#. Drive upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "4WD"
msgstr "4轮驱动"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "4WD;Light"
msgstr "4轮驱动;轻型"

#: src/common/GarageLocalization.cpp src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "4WD;Monsterous"
msgstr "4轮驱动;怪物型"

#. Quad bike vehicle description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "4x4 quad bike with almost the same agility as the bike offers you a different ride."
msgstr "4轮摩托车的敏捷性和摩托车几乎一样，但能给你不同感觉。"

#. Electric car description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "A small beast, full of green energy"
msgstr "一个小怪兽，充满绿能量"

#. Button for displaying the credits view
#: src/common/MenuAbout.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "ABOUT"
msgstr "关于"

#. Electric engines
#: src/common/GaragePartDialog.cpp src/common/GarageUpgradeNode.cpp
msgid "ACCELERATION"
msgstr "加速"

#. accept
#: src/common/MenuGarageMain.cpp
msgid "ACCEPT"
msgstr "接受"

#. Button for displaying player's achievements
#: src/common/AchievementMenu.cpp src/common/AchievementMenu.cpp
#: src/common/MenuMore.cpp
msgid "ACHIEVEMENTS"
msgstr "成就"

#. In app product that removes ads from the game
#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "AD FREE"
msgstr "无广告"

#. Aerodynamics upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "AERODYNAMICS"
msgstr "空气动力学"

#. Text indicating the player received a bonus for staying in the air
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "AIR TIME\n"
msgstr "飞跃\n"

#. Text indicating the player received a bonus for staying in the air
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "AIR TIME\n +%d "
msgstr "飞跃\n +%d"

#. Alien planet level title (weird slimy planet with very slippery surface)
#: src/common/Stage.cpp
msgid "ALIEN PLANET"
msgstr "外太空星球"

#. Ambulance vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "AMBULANCE"
msgstr "救护车"

#. Arctic level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "ARCTIC"
msgstr "北极"

#. Arctic cave title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "ARCTIC CAVE"
msgstr "北极洞穴"

#. level title
#: src/common/Stage.cpp src/common/Stage.cpp
msgid "ARENA"
msgstr "竞技场"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "AWD"
msgstr "全轮驱动"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "AWD;upgrade"
msgstr "全轮驱动;升级"

#: src/winrt/WindowsTools.cpp
msgid "About"
msgstr "关于"

#. Brake upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Adjust drive balance between rear-wheel drive and four-wheel drive"
msgstr "调整后轮驱动和四轮驱动之间的驱动平衡"

#. more info
#: src/common/MenuGDPR.cpp
msgid "Advertising ID is not a new thing, in fact it has\nalready been used by practically all online services\nfor over a decade! An upcoming change in EU's\nlegislation sets some requirements on how this ID\ncan be used and we want to be completely open about\nhow we use your personal data.\n\nAdvertising ID is a random string of characters that\nis created when you first started using your device\n(phone, PC, etc). This ID can be seen by the apps you\nuse on your device. By comparing the apps you've used\nin the past a \"player type profile\" can be created to\nsuggest more similar apps to you! By clicking \"I agree\"\nyou allow us to continue sharing your advertising ID\nwith Fingersoft's ad partners (and nobody else!) for\nthem to give you suggestions on other apps you might\nlike. We believe directing advertisements is in our\nplayer's interests, as nobody wants to see ads for\ndoll houses in a racing game, right?! If you'd like\neven more information and the list of our advertising\npartners, please review our Privacy Policy. Link to our\nPrivacy Policy can be found in the game's settings."
msgstr "广告ID并不是新事物，\n其实，十多年来，\n早已被所有在线服务使用！\nEU法规即将推出的新规就\n该ID的使用方式提出了要求，\n我们希望完全开放玩家\n个人数据的使用方式。\n\n广告ID是首次使用设备（手机、电脑等）\n时创建的随机字符串。\n在设备上通过使用应用可见该ID。\n通过比较玩家过去使用的应用\n创建\"玩家类型档案\"，\n向玩家建议更多类似应用！\n点击\"我同意\"即表示授权我们\n继续与Fingersoft的广告合作伙伴\n（唯一！）分享广告ID，让他们\n建议玩家偏好的其它应用。我们\n认为定向广告正是投玩家所好，\n因为没人想在赛车游戏中看到玩具屋，\n对吗?!如需了解更多信息和广告合作\n伙伴名录，请查看我们的隐私政策。\n我们的隐私政策链接在游戏设置中可见。"

#. Achievement title for making total 100 backflips
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "All Backwards"
msgstr "所有后退"

#. Achievement title for unlocking all vehicles
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "All Your Car Are Belong to Us"
msgstr "你所有的车属于我们"

#. Achievement title for unlocking 10 vehicles
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Almost Famous"
msgstr "成名在望"

#. Achievement title for driving 1000km with Moonlander
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Apollo Crewmember"
msgstr "阿波罗船员"

#. Description for asking if the user really wants to exit
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "Are you sure you want to exit to menu?"
msgstr "确定退到菜单？"

#. Achievement title for driving 1000km with Truck
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Attitude Problem"
msgstr "态度问题"

#. boost upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Automatic boost gives additional speed for a small duration. Upgrade increases boost power."
msgstr "自动加速可获得短时加速。升级提高加速能量。"

#. Button that takes the user back to previous menu
#. //////////////////////////////////////////////////////////////////////////
#. Button that takes the user back to previous menu
#. TODO: move button creation to own file ?
#: src/common/AchievementMenu.cpp src/common/HighscoreMenu.cpp
#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp src/common/LanguageMenu.cpp
#: src/common/MenuAbout.cpp src/common/MenuControls.cpp
#: src/common/MenuControls.cpp src/common/MenuEnterCode.cpp
#: src/common/MenuGarageMain.cpp src/common/MenuGarageWorkshop.cpp
#: src/common/MenuMore.cpp
msgid "BACK"
msgstr "返回"

#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "BACK FLIP\n +%d "
msgstr "后翻\n+%d"

#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "BACK FLIP\n +1000 "
msgstr "后翻\n +1000"

#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "BACK FLIP\n +200 "
msgstr "后空翻\n +200 "

#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
msgid "BACK FLIP\n +500 "
msgstr "后翻\n +500"

#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "BACK FLIP\n +700 "
msgstr "后翻\n +700"

#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "BACKGROUND SCROLL"
msgstr "背景滚动"

#. Upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "BATTERY"
msgstr "电池"

#. Beach level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "BEACH"
msgstr "沙滩"

#. Text indicating the player received a bonus for staying in the air for long time
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "BIG AIR TIME\n"
msgstr "长时飞跃\n"

#. Text indicating the player received a bonus for staying in the air for long time
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "BIG AIR TIME\n   +%d "
msgstr "长时飞跃\n   +%d"

#. Big monster truck "big finger" vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "BIG FINGER"
msgstr "大手指"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "BIG MONSTER"
msgstr "大怪物"

#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "BONUS COINS: %d"
msgstr "奖励金币：%d"

#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "BONUS GEMS: %d"
msgstr "奖励宝石：%d"

#. Boost upgrade title (boost gives additional speed for a small duration)
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "BOOST"
msgstr "加速"

#. update description
#: src/common/Nitro.cpp src/common/Nitro.cpp
msgid "BOOSTER WILL POWER YOUR CAR TO DRIVE SOME EXTRA METERS"
msgstr "加速器将使汽车驾驶得更远"

#. level title
#: src/common/Stage.cpp src/common/Stage.cpp
msgid "BOOT CAMP"
msgstr "训练营"

#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "BOOTCAMP BUNDLE"
msgstr "集训特惠包"

#. Text for the button where the car brakes
#: src/common/MenuControls.cpp src/common/TVOsTutorialNode.cpp
msgid "BRAKE"
msgstr "刹车"

#. Brake upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "BRAKES"
msgstr "刹车"

#. Button text for unlocking an item
#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "BUY"
msgstr "购买"

#: src/common/Nitro.cpp
msgid "BUY BOOSTER?"
msgstr "购买加速器？"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
#, c-format
msgid "BUY PART %s? "
msgstr "购买%s部件？"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Basic inline 4 engine."
msgstr "基本直列4缸发动机。"

#. Achievement title for driving 1000km with Electric car
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Battery charger"
msgstr "电池充电器"

#. Achievement title for driving total distance of 1000000m
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Because I'm in Love"
msgstr "因为我恋爱了"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Best in winter and ice levels!"
msgstr "最好在冬天和寒冰关卡中！"

#. Shows the best score user has made in that level: For example: "Best: 1352m". Please preserve the %d.
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#, c-format
msgid "Best: %dm"
msgstr "最好成绩: %d米"

#. Police car description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Beware all speeding hill climbers, the police is now patrolling the hills."
msgstr "当心所有的飞速爬山赛车，警察现在正在山上巡逻。"

#. Achievement title for unlocking 10 stages
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Beyond the Galaxy"
msgstr "超越星系"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Big monster chassis. Real off-road monster."
msgstr "大怪物车底盘。真正越野怪物车。"

#. Tire upgrade description
#. Tire size upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Bigger tires helps maneuvering on the bumpy road."
msgstr "颠簸的道路上较大的轮胎有助于操纵。"

#. level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Bill decided to put on his old Halloween costume and go for a ride in the nearby haunted hills."
msgstr "比尔决定穿上传统万圣节服装去附近神鬼出没的山丘逛一逛。"

#. Tourist bus where people ride in the bus (vehicle description)
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Bill decided to take a shower and give people a ride while climbing hills! Not suitable for cave levels!"
msgstr "比尔决定洗个澡，并且爬上山坡时，顺便带上其他\n人！不适用于山洞等级！"

#. Achievement title for driving 1000km with Finger Screw
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Bottle Opener"
msgstr "开瓶器"

#. Achievement title for making total 10 flips
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Bottoms Up"
msgstr "干杯"

#. level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Brooom! It's time to explore some challenges!"
msgstr "砰砰轰！该探索挑战了！"

#. level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Brooom! It's time to make some awesome jumps and stunts!"
msgstr "砰砰轰！该展示超赞跳跃和绝技了！"

#. small print
#: src/common/MenuGDPR.cpp
msgid "By selecting \"I AGREE\" I confirm that I am over the age of 16\nand allow my advertising identifier to be sent to Fingersoft's\nad partners."
msgstr "选择\"我同意\"即表示确认我年满16周岁\n并允许向Fingersoft的广告合作伙伴发送\n我的广告识别符。"

#. Button text for cancelling an operation
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
#: src/common/MainMenuLayer.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
#: src/common/MainMenuLayer.cpp src/common/MainMenuSelectCar.cpp
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp src/common/MenuGarageMain.cpp
#: src/common/MenuGarageMain.cpp src/common/MenuGarageMain.cpp
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
#: src/common/MenuUpgradeButton.cpp src/common/MenuUpgradeButton.cpp
msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

#: src/common/MenuGarageMain.cpp
msgid "CAR NAME"
msgstr "车名"

#. Cave level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "CAVE"
msgstr "山洞"

#. Text in result screen indicating how many back flips the player did
#. sprintf(str, FN_TEXT_INGAME("FREERIDE MODE\n"),);
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "CHALLENGE"
msgstr "挑战"

#. Text in result screen indicating how many back flips the player did
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "CHALLENGE\n GOAL: %dm"
msgstr "挑战\n目标：%d米"

#. Text in result screen indicating how many back flips the player did
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "CHALLENGE COMPLETED!\n GOAL: %dm\n"
msgstr "挑战已完成！\n目标：%d米\n"

#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "CHALLENGE COMPLETED! +%d GEMS"
msgstr "挑战已完成！+%d颗宝石"

#. Text showing how far the player must drive to reach the next level
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "CHALLENGE: Drive %dm "
msgstr "挑战：驾驶%d米"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "CHARGER"
msgstr "充电器"

#: src/common/GaragePartDialog.cpp
msgid "CHASSIS"
msgstr "底盘"

#: src/common/MenuGarageMain.cpp
msgid "CHOOSE CHASSIS"
msgstr "选择底盘"

#. vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "CHOPPER"
msgstr "前轮伸出式摩托"

#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "CHOPPER BUNDLE"
msgstr "前轮伸出式摩托特惠包"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "COINS"
msgstr "金币"

#: src/common/PopupOfferDialog.cpp
#, c-format
msgid "COINS: %d"
msgstr "金币: %d"

#: src/common/GaragePartLibrary.cpp src/common/GaragePartLibrary.cpp
msgid "COMMON"
msgstr "普通"

#. Title for button displayed while the game is connecting to cloud services
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "CONNECTING"
msgstr "正在连接"

#. Construction level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "CONSTRUCTION"
msgstr "建筑"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
msgid "CONTAINER"
msgstr "集装箱"

#. Text for a button which opens the controls info screen
#: src/common/MenuMore.cpp
msgid "CONTROLS"
msgstr "控制"

#. Country side level title
#: src/common/Stage.cpp src/common/Stage.cpp
msgid "COUNTRYSIDE"
msgstr "田园"

#. Achievement title for making total 10 backflips
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Casual Backflipper"
msgstr "随意后翻"

#. Achievement title for making 10 flips in one run
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Casual Driving"
msgstr "随意驾驶"

#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
msgid "Challenge completed"
msgstr "挑战完成"

#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Challenger"
msgstr "挑战者"

#. Construction level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Challenging stage even for the most skilled drivers."
msgstr "即使对于技能最高的司机也颇具挑战的关卡。"

#. Text used when sharing a link to the game. Hill Climb Racing should not be translated.
#: src/wp8/PlatformTools.cpp
msgid "Check out Hill Climb Racing!\n"
msgstr "试一试Hill Climb Racing！\n"

#. Text used when sharing a link to the game. Hill Climb Racing should not be translated.
#: src/winrt/WindowsTools.cpp
#, c-format
msgid "Check out Hill Climb Racing!\n%s"
msgstr "试一试Hill Climb Racing！\n%s"

#. Hover craft description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Climb the steepest hills with this powerful vehicle. Especially fast on stages with low friction."
msgstr "用这辆动力十足的车可以在低摩擦力的路段快速爬\n上陡峭的山坡。"

#. Desert level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Climbing hills in the desert is a must have experience for any hillbilly. In order to travel to desert you need a trailer and a towing car that can carry your vehicle."
msgstr "爬上沙丘是爬坡比尔一定要有的体验！为了能到达\n沙漠，您需要一台拖车与拖车架，把车子运过去。"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "Coins & Gems remove banner ads!"
msgstr "金币和宝石移除横幅广告！"

#. Title of message box displayed when the user is rewarded free coins for installing a promoted application
#: src/common/AppDelegate.cpp
msgid "Coins received"
msgstr "已收到金币"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Collect all treasures from the Jungle"
msgstr "收集丛林中的所有宝藏"

#. Achievement title for fully upgrading a vehicle
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Collector's Edition"
msgstr "收藏版"

#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Complete 10 challenges"
msgstr "完成10个挑战"

#. Title of the message shown when connecting to in-app store fails
#. Title of message box shown to user when connecting to the Windows Store fails
#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp src/winrt/WindowsTools.cpp
#: src/winrt/WindowsTools.cpp src/winrt/WindowsTools.cpp
msgid "Connection failed"
msgstr "连接失败"

#. Title of the message box shown when no advertisement videos are available
#: src/common/MainMenuLayer.cpp
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
#, c-format
msgid "Contains %d random card(s), %d common card(s), %d rare card(s), %d epic card(s) and %d legendary card(s)."
msgstr "包含%d个随机卡、%d个普通卡、%d个罕见卡、%d个卓越卡和%d个传奇卡。"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
#, c-format
msgid "Cost: %s gems You need %s more gems"
msgstr "价值：%s颗宝石 你还需要%s颗宝石"

#. Achievement title for making total 50 neckflips
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Could Happen to Anyone"
msgstr "任何人都会发生"

#. Achievement title for driving 1000km with Ambulance
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Crazed Paramedic"
msgstr "疯狂护理员"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Custom Bill's jeep chassis. Good all-around car."
msgstr "自定义比尔的吉普车底盘。优质全能车。"

#. level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "DAILY CHALLENGE"
msgstr "每日挑战"

#. Title for asking if the user really wants to exit
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "DAILY DOUBLE BONUS!"
msgstr "每日双倍奖励！"

#. Volcano level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "DANGER! Lava pits ahead!"
msgstr "危险！前面有熔岩坑！"

#: src/common/MenuGDPR.cpp
msgid "DECLINE"
msgstr "拒绝"

#. Desert level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "DESERT"
msgstr "沙漠"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "DIESEL 4"
msgstr "4缸柴油机"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "DIESEL 6"
msgstr "6缸柴油机"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "DIESEL V8 TT"
msgstr "V8 TT柴油机"

#. Turn off instant replay feature
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "DISABLE REPLAYS"
msgstr "禁止重玩"

#. Text in result screen indicating that how far the player got
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "DISTANCE: %dm "
msgstr "距离: %d米"

#: src/common/MenuGarageGacha.cpp
msgid "DONE"
msgstr "完成"

#. Exit button text
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "DOUBLE"
msgstr "双倍"

#. Exit button text
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "DOUBLE COINS"
msgstr "双倍金币"

#. Exit button text
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "DOUBLE NOW"
msgstr "立即加倍"

#. INSERT_PART_TEXT("DENSITY", FN_TEXT_GARAGE("DENSITY"))
#. Upgrade title for downforce (rally car, f1 car etc)., pushes the car downwards the faster you go
#. Upgrade title
#. Title for vehicle suspension upgrade
#: src/common/GarageLocalization.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "DOWNFORCE"
msgstr "下压力"

#. Dragster vehicle name (Drag racing car, top fuel class)
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "DRAGSTER"
msgstr "高速赛车"

#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "DRAW DIRT"
msgstr "去除泥巴"

#. Title for button displaying that render dirt to texture is disabled
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
msgid "DRAW DIRT: OFF"
msgstr "滚动背景:关"

#. Title for button displaying that render dirt to texture is enabled
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
msgid "DRAW DIRT: ON"
msgstr "滚动背景:开"

#. Text displayed when the game ends because the driver's head has hit something
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "DRIVER DOWN "
msgstr "司机倒地"

#. Text displayed when the game ends because the driver's head has hit something and the vehicle has run out of fuel
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "DRIVER DOWN &\n   OUT OF FUEL "
msgstr "司机倒地&\n燃油耗尽"

#. Dune buggy vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "DUNE BUGGY"
msgstr "沙丘越野车"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Deliver 500 presents"
msgstr "递送500个礼物"

#. Achievement title for making 10 backflips in one run
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Denying Gravity"
msgstr "否认重力"

#. Achievement title for driving 1000km with Dune Buggy
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Desert Racer"
msgstr "沙漠赛车手"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Destroy 10000 packages in the Factory"
msgstr "破坏工厂里的10000个包装"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Detach all train carriages"
msgstr "分离所有的火车车厢"

#. Achievement title for driving 1000km with Tractor
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Dirt Farmer"
msgstr "自耕农"

#. Ask the user if the user really wants to exit
#: src/common/MainMenuLayer.cpp src/common/MainMenuSelectCar.cpp
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#: src/common/MainMenuUpgradeCar.cpp
msgid "Do you really want to exit?"
msgstr "你真的要退出吗？"

#. Upgrade description for downforce (rally car, f1 car etc)., pushes the car downwards the faster you go
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Down force pushes your car downwards when the speed increases improving traction."
msgstr "下压力可以在车速增加时将车子往下压，增强\n牵拉的力量。"

#. Total distance
#. Achievement description (please preserve the %s)
#: src/common/AchievementManager.cpp src/common/AchievementManager.cpp
#: src/common/AchievementManager.cpp src/common/AchievementManager.cpp
#, c-format
msgid "Drive %s"
msgstr "驾驶%s"

#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Drive 10 years in Seasons"
msgstr "在各季节中驾驶10年"

#. Achievement description for driving 1000000m with a vehicle. Preserve %s in translation, it's replaced by the vehicle name, eg. Drive 1000km with Jeep
#: src/common/AchievementManager.cpp
#, c-format
msgid "Drive 1000km with %s"
msgstr "用%s驾驶1000千米"

#. Highway level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Driving a vehicle built for offroad is quite an experience on tarmac surface. In this level you may get far and fast, but gasoline is a limited resource."
msgstr "在柏油道路上开越野车虽然在这一级可以又快又远\n，但是汽油可是有限的。"

#. Night level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Driving in pitch black is a real challenge."
msgstr "在漆黑的夜里开车才是个真正的挑战。"

#. Onewheeler vehicle descripton
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Driving the hills with this offroad personal transporter is a real challenge!"
msgstr "在山丘上驾驶着个人交通工具是个真正的挑战"

#. Achievement title for detaching all train carriages
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Drop the Extra Weight"
msgstr "卸下多余的重量"

#. Message shown when customer care button is pressed
#: src/common/MainMenuLayer.cpp
msgid "E-mail: care@mygamez.com\nToll-free#：400-807-1016"
msgstr "电子邮件： care@mygamez.com\n免费热线#：400-807-1016	"

#: src/common/MenuGarageMain.cpp
msgid "EDIT CAR NAME"
msgstr "编辑车名"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "ELECTRIC"
msgstr "电动"

#. Electric car vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "ELECTRIC CAR"
msgstr "电动车"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "ELECTRIC ZAP"
msgstr "电击"

#: src/common/GarageCarManager.cpp src/common/MenuGarageMain.cpp
msgid "EMPTY SLOT"
msgstr "空停车位"

#. Turn on instant replay feature
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "ENABLE REPLAYS"
msgstr "允许重玩"

#. Upgrade title
#. Title for vehicle engine upgrade
#. Upgrade title
#. Title for vehicle engine upgrade
#. Upgrade title
#. Title for vehicle engine upgrade
#. Upgrade title
#: src/common/GaragePartDialog.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "ENGINE"
msgstr "引擎"

#. Upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "ENGINE FRONT"
msgstr "引擎前置"

#. Upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "ENGINE REAR"
msgstr "引擎后置"

#. Menu title for language menu where the user can select the used language
#. Button for displaying player's achievements
#: src/common/MenuEnterCode.cpp src/common/MenuMore.cpp
msgid "ENTER CODE"
msgstr "输入代码"

#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#, c-format
msgid "ENTRY FEE FOR %s? "
msgstr "%s的入场费？"

#: src/common/GaragePartLibrary.cpp src/common/GaragePartLibrary.cpp
msgid "EPIC"
msgstr "传奇"

#. MenuItemButton* backButton = Utils::createUIButtonWithCustomFile("button-bg-left", NULL, FN_TEXT("BACK"), this, menu_selector(GaragePartUpgrade::onBackPressed), 1.0f, Utils::TEXT_ALIGN_CENTER);
#. backButton->setScale(buttonScale);
#. backButton->setPosition(size.width/2 - backButton->getContentSize().width*backButton->getScale()/2.f, -45.f);
#. pInfoMenu->addChild(backButton);
#.
#. Equip button
#. Tune button
#: src/common/GaragePartUpgrade.cpp src/common/GaragePartUpgrade.cpp
#: src/common/GaragePartUpgrade.cpp
msgid "EQUIP"
msgstr "装备"

#: src/common/MenuGarageWorkshop.cpp
msgid "ERROR"
msgstr "出错"

#. Exit button text (user exits the game session)
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
msgid "EXIT"
msgstr "退出"

#. Title for asking if the user really wants to exit
#. Ask for an exit
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
#: src/common/MainMenuSelectCar.cpp
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#: src/common/MainMenuUpgradeCar.cpp
msgid "EXIT?"
msgstr "退出？"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Earn 100000 coins in one run"
msgstr "跑一次赢得100000个金币"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Earn 1000000 coins in one run"
msgstr "跑一次赢得1000000个金币"

#. Windows tile notification telling the user they can unlock a new vehicle if the earn more coins
#. Windows tile notification telling the user they can unlock a new stage if the earn more coins
#: src/winrt/TileNotificationManager.cpp
#: src/winrt/TileNotificationManager.cpp
#, c-format
msgid "Earn only %d more coins to unlock %s!"
msgstr "仅需再赢取%d个金币才能解锁%s！"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Eco engine with improved acceleration."
msgstr "优化加速度的环保引擎。"

#. Mountain level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Edgy mountain that is very hard to overcome. Highly upgraded vehicle recommended!"
msgstr "曲折的山路非常难征服。强烈建议升级车辆！"

#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "Enable ICloud from the device settings"
msgstr "从设备设置启用ICloud"

#. Beach level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Enjoy the view and feel the ocean breeze at the hilltop in this relaxing map."
msgstr "这张地图可让你欣赏美丽风光，在山顶感受海风。"

#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#, c-format
msgid "Entry fee: %d"
msgstr "入场费：%d"

#. Achievement title for driving 1000km with Diesel Truck
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Environmentalist"
msgstr "环保人士"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Excellent fuel efficiency and torque."
msgstr "卓越的燃料效率和扭矩。"

#. Arctic level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Experience the slippery snow conditions! In order to get to the northern parts of Finland you need a cargo plane that carries the car."
msgstr "雪天路滑！在芬兰北部行车需要一架运车货机。"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Extra traction on mud surfaces!"
msgstr "泥地附加牵引力！"

#. Rainbow level description
#: src/common/Stage.cpp src/common/Stage.cpp
msgid "Extreme stage with many tricky jumps."
msgstr "极限关卡有多个高难度跳跃。"

#. Roller coaster level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Extremely fast ride only for the bravest drivers."
msgstr "极快车道仅适合最勇敢的司机。"

#. level title
#: src/common/Stage.cpp src/common/Stage.cpp
msgid "FACTORY"
msgstr "工厂"

#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "FACTORY BUNDLE"
msgstr "工厂特惠包"

#. Screw finger vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "FINGER SCREW"
msgstr "手指丝杠车"

#. Show other Fingersoft releases
#: src/common/MenuMore.cpp
msgid "FINGERSOFT GAMES & APPS"
msgstr "FINGERSOFT游戏&应用"

#. Opens Fingersoft Facebook page
#: src/common/MenuMore.cpp
msgid "FINGERSOFT ON FACEBOOK"
msgstr "在FACEBOOK关注FINGERSOFT"

#. Fire truck vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "FIRE TRUCK"
msgstr "消防车"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "FLYTURNRATE"
msgstr "飞转速度"

#. Upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "FOOD"
msgstr "食物"

#. Forest level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "FOREST"
msgstr "森林"

#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "FOREST BUNDLE"
msgstr "森林特惠包"

#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "FORK"
msgstr "车叉"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "FORMULA"
msgstr "方程式"

#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
msgid "FREE"
msgstr "免费"

#. Friction reduction upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "FRICTION"
msgstr "摩擦"

#. Upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "FRONT HEIGHT"
msgstr "前部高度"

#. Tire size title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "FRONT TIRE SIZE"
msgstr "前轮轮胎尺寸"

#. Upgrade title
#. Title for fuel upgrade
#. Upgrade title
#. Fuel tank upgrade title
#. Title for fuel upgrade
#. Upgrade title
#. Fuel tank upgrade title
#. Upgrade title
#: src/common/GarageLocalization.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "FUEL"
msgstr "燃料"

#: src/common/MenuGarageGacha.cpp
msgid "FULL"
msgstr "完整"

#. Title of a dialog shown to the user when cloud sign-in failed
#: src/common/Utils.cpp
msgid "Failed to sign in"
msgstr "登录失败"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Find a secret in Nuclear Plant"
msgstr "发现核电站中的一个秘密"

#. Achievement title for driving 1000km with Rally Car
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Finger Rally Champion"
msgstr "手指拉力赛冠军"

#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Fingersoft"
msgstr "Fingersoft"

#. Fire truck description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Fingertown Fear & Rescue at your service!"
msgstr "手指城惊魂 & 随时展开救援！"

#. Achievement title for driving total distance of 1000m
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "First Hills"
msgstr "第一群山"

#. Achievement title for unlocking a second stage
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "First Trip"
msgstr "初次旅程"

#. Achievement title for making total 1000 flips
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Flip-Lord"
msgstr "翻转大王"

#. sprintf(str, FN_TEXT("Free tries left: %d"), free);
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#, c-format
msgid "Free tries: %d"
msgstr "免费尝试：%d"

#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
msgid "Free upgrade"
msgstr "免费升级"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Fully upgrade 10 vehicles"
msgstr "完整升级10辆车"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Fully upgrade 5 vehicles"
msgstr "完整升级5辆车"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Fully upgrade a vehicle"
msgstr "完整升级一辆车"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Fully upgrade all vehicles"
msgstr "完整升级所有车辆"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Fun drive everywhere!"
msgstr "随处展开趣味驾驶！"

#. Screw finger vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "GARAGE"
msgstr "车库"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "GARAGE LOCKED"
msgstr "车库锁定"

#: src/common/MenuGarageMain.cpp src/common/MenuGarageMain.cpp
#: src/common/MenuGarageMain.cpp src/common/MenuGarageMain.cpp
msgid "GARAGE SLOT"
msgstr "车库停车位"

#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "GARAGE SPECIAL PACK"
msgstr "车库特惠包"

#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "GARAGE STARTER PACK"
msgstr "车库新手包"

#. Doesn't fit in 4/3 screens, divide in 2 lines
#: src/common/MainMenuLayer.cpp
msgid "GARAGE UNLOCKED - Access garage in the select vehicle menu"
msgstr "车库解锁-在选择车辆菜单中访问车库"

#. Text for the button where the car accelerates
#: src/common/MenuControls.cpp src/common/TVOsTutorialNode.cpp
msgid "GAS"
msgstr "燃气"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "GAS TURBINE"
msgstr "燃气涡轮"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "GEMS"
msgstr "宝石"

#: src/common/PopupOfferDialog.cpp
#, c-format
msgid "GEMS: %d"
msgstr "宝石：%d"

#: src/common/MainMenuLayer.cpp
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
#: src/common/MenuUpgradeButton.cpp
msgid "GET COINS"
msgstr "获得金币"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
#: src/common/Nitro.cpp
msgid "GET GEMS"
msgstr "获得宝石"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
#: src/common/MenuGarageMain.cpp src/common/MenuGarageMain.cpp
#: src/common/MenuGarageWorkshop.cpp src/common/MenuGarageWorkshop.cpp
msgid "GET PARTS"
msgstr "获得部件"

#. Exit button text
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "GET REWARD!"
msgstr "获得奖励！"

#: src/common/GarageChestButton.cpp
msgid "GIFT"
msgstr "礼物"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "GRAVEL"
msgstr "砾石"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "GRAVEL PRO"
msgstr "砾石PRO	"

#: src/common/MainMenuLayer.cpp
msgid "Garage unlocked!"
msgstr "车库已解锁！"

#. Windows tile notification telling the user how much further they need to get to reach the next level in a stage
#: src/winrt/TileNotificationManager.cpp
#: src/winrt/TileNotificationManager.cpp
#, c-format
msgid "Get %dm further to reach level %d in %s!"
msgstr "再跑%d米才能到达等级%d/%s！"

#. level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Get back to the 80's!"
msgstr "回到80年代！"

#. Achievement title for unlocking all stages
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Globetrotter"
msgstr "环球旅行家"

#. Mars level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Go even further in our galaxy and explore the Mars. Go through tunnels and experience the different gravity."
msgstr "我们将来到银河系的火星，穿过隧道体验不同的重力。"

#. Moon level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Go to the place no hillbilly has been ever before. Different gravity allows a whole new set of tricks to experience!"
msgstr "前往山丘比利从没去过的地方探险。不同的地心引\n力会带来全新的驾驶乐趣与玩法！"

#. Achievement title for fully upgrading 5 vehicles
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Golden Sample"
msgstr "标准样板"

#. Achievement for jumping 8m with Lowrider
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Grasshopper"
msgstr "蚱蜢"

#. Achievement title for fully upgrading 10 vehicles
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Grease Monkey"
msgstr "修理技工"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Great fuel efficiency and torque."
msgstr "绝佳燃料效率和扭矩。"

#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "Great job! \nDouble your coins by watching a short video!\nCoins collected: %d"
msgstr "表现出色！\n观看短视频可使金币加倍！\n收集的金币：%d"

#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "Great job! \nGet bonus reward by watching a short video!\n%s"
msgstr "表现出色！\n观看短视频获得奖金奖励！\n%s"

#. Snowmobile vehicle description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Great traction in the ice and snow. Fully upgraded it becomes a fun vehicle for other levels too!"
msgstr "冰雪上需要良好的牵引力。全面升级车辆对其它等\n级也很有趣！"

#. Achievement title for earning 100000 coins in a single run
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Greedy"
msgstr "渴望"

#. Title for button displaying that halloween content is disabled
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "HALLOWEEN CONTENT: OFF"
msgstr "万圣节内容：关"

#. Title for button displaying that halloween content is enabled
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "HALLOWEEN CONTENT: ON"
msgstr "万圣节内容：开"

#. level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "HAUNTED"
msgstr "鬼神出没"

#. Text for the button which toggles the gas and brake pedals visibility in the game (show/hide pedals)
#: src/common/MenuControls.cpp
msgid "HIDE PEDALS"
msgstr "隐藏踏板"

#: src/common/AchievementMenu.cpp
msgid "HIGH SCORE"
msgstr "高分"

#. Button for displaying the High Score
#: src/common/MenuMore.cpp
msgid "HIGH SCORES"
msgstr "高分"

#. Highway level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "HIGHWAY"
msgstr "高速公路"

#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "HIGHWAY BUNDLE"
msgstr "公路特惠包"

#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "HIPPIE BUNDLE"
msgstr "嬉皮士特惠包"

#. Hippie van vehicle name (VW Kleinbus)
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "HIPPIE VAN"
msgstr "嬉皮货车"

#. Hot rod vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "HOT ROD"
msgstr "改装车"

#. Hover craft vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "HOVERCRAFT"
msgstr "气垫船"

#. vehicle description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Have a good seat and take some easy ride with the chopper!"
msgstr "请坐好，轻松驾驶前轮伸出式摩托吧！"

#. level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Heads up soldiers! You are now in the Bill's Boot Camp! Move it, Move it!"
msgstr "士兵们，注意！现在你在比尔训练营！加油，冲吧！"

#. Formula-1 car like race car description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "High power and aerodynamic ultimate hill climbing vehicle. Upgrade downforce to make this car follow the road like a magnet."
msgstr "这辆车有高动力和良好的空气动力学套件。升级下\n压力后可以让车完全贴在地面前行。"

#. Front suspension upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Higher suspension helps you in uneven terrain and gives you more hopping power."
msgstr "较高悬架可在崎岖地面上帮助你并给你更多跳跃力量。"

#. Rear suspension upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Higher suspension helps you in uneven terrain and gives you more jumping power."
msgstr "较高悬架可在崎岖地面上帮助你并给你更多全车跳跃力量。"

#. Achievement title for driving 1000km with Dragster
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Highest Roller"
msgstr "最棒赛车手"

#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "Hill Climb Racing: I reached %dm in %s"
msgstr "Hill Climb Racing:我的成绩为%d米/%s"

#. Achievement for hopping 3m with Lowrider
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Hip Hopper"
msgstr "嘻哈车"

#. level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Ho ho hou! Santa is having a big hurry and he asked some help from Bill to deliver presents."
msgstr "呼呼呼！圣诞老人正在匆匆赶路，他请比尔帮忙送礼物。"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Hop 3m with Lowrider"
msgstr "利用低底盘车车头跳跃3米"

#: src/common/PlayerCarLowrider.cpp
#, c-format
msgid "Hopped     \n%d cm!    "
msgstr "车头已跳跃\n%d厘米！"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Huge size, works everywhere!"
msgstr "巨型规格，随处可用！"

#: src/common/MenuGDPR.cpp
msgid "I AGREE"
msgstr "我同意"

#. Achievement title for driving 1000km with Police Car
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "I Am the Law"
msgstr "我即是法"

#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "I reached %dm in %s. Check out how far you go: %s"
msgstr "我到达了%d米/%s。看一看你跑多远: %s"

#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "ICLOUD DISABLED"
msgstr "ICLOUD已禁用"

#. Title for button where the user can initiate the cloud sign-in process
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "ICLOUD SYNC: OFF"
msgstr "ICLOUD同步：关"

#. Title for button where the user can sign out from cloud services
#. CONNECTING;
#. Title for button where the user can sign out from cloud services
#. CONNECTING;
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "ICLOUD SYNC: ON"
msgstr "ICLOUD同步：开"

#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "ICloud disabled"
msgstr "ICloud已禁用"

#. Current language name in local language (eg. English, Deutsch, Suomi)
#. Current language name in local language (eg. English, Deutsch, Suomi)
#. TODO: uppercase?
#. Set initial focus to currently selected language
#. Current language name in local language (eg. English, Deutsch, Suomi)
#: src/common/LanguageMenu.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "ID_LANGUAGE_NAME"
msgstr "中文(简体)"

#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "IN %s"
msgstr "在%s"

#. Engine texts
#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "INLINE 4"
msgstr "直列4缸"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "INLINE 6"
msgstr "直列6缸"

#. Text indicating the player received a bonus for staying in the air for a really long time
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "INSANE AIR TIME\n"
msgstr "疯狂飞跃\n"

#. Text indicating the player received a bonus for staying in the air for a really long time
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "INSANE AIR TIME\n    +%d "
msgstr "疯狂飞跃时间\n +%d"

#. Achievement title for driving 1000km with Race Car
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Iceman"
msgstr "冰人"

#. Aerodynamics upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improved aerodynamics reduces air resistance and results in higher top speed."
msgstr "提高空气动力学套件可减少空气阻力，提高时速。"

#. Brake upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improved brakes makes car to stop faster. Warning: strong brakes may decrease structural integrity"
msgstr "改进型刹车让车更快停止。警告：强刹车可能降低结构完整性"

#. Friction reduction upgrade description (allows the vehicle to move faster)
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improved cushion material reduces friction and results in higher ground speed."
msgstr "改善减震性能，减少摩擦，提高地面速度。"

#. Battery upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improved energy efficiency allows the vehicle to driver further with one charge."
msgstr "提高能源的利用率，使车辆可以增加驱动的电力。"

#. Engine upgrade description
#. Engine rear upgrade description
#. Engine front upgrade description
#. Engine upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improved engine parts result in power increase. Higher horsepower helps you climb hills and make longer jumps and tricks for more bonuses."
msgstr "改进引擎部件提高功率。增强爬坡、远跳及获取\n更多奖励技巧的能力。"

#. Engine upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improved engine parts result in power increase. Improved engine also weights more."
msgstr "改进的引擎零件可增强功率。增强型引擎也可增加获胜砝码。"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Improved gravel tire!"
msgstr "优化砾石轮胎！"

#. Tire upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improved roll cage material can take more damage before breaking."
msgstr "改进的防滚架材料更坚固，不易损坏。"

#. Description for tracks / tires upgrade (improves traction in the tank, snow mobile etc)
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improved screw result in better traction and better power delivery to the ground."
msgstr "改进的丝杠可优化牵引和强化地面输送动力。"

#. Suspension upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improved shock absorption improves stability at high speeds and makes the car more stable on bumps."
msgstr "改进减震提高高速行驶的稳定性并稳定颠簸。"

#. Suspension upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improved shock absorption improves stability at high speeds and makes the reindeer more stable on bumps."
msgstr "改进的减震提高了高速行驶的稳定性，让驯鹿在颠簸地面上跑得更稳。"

#. Shoes upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improved shoes result in better traction and better power delivery to the ground."
msgstr "改进的鞋优化了地面上行走的牵引力和功率。"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Improved street tire for asphalt!"
msgstr "优化柏油道轮胎！"

#. Thruster upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improved thruster technology results in better power delivery."
msgstr "改良推力器科技可增大力量。"

#. Tire upgrade description
#. Tires upgrade description
#. Tire upgrade description
#. Thruster upgrade description
#. Tires upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improved tires result in better traction and better power delivery to the ground."
msgstr "改进轮胎增强传输到地面的牵引力及动力。"

#. Tire upgrade description
#. Description for tracks / tires upgrade (improves traction in the tank, snow mobile etc)
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improved tracks result in better traction and better power delivery to the ground."
msgstr "改进履带增强传输到地面的牵引力和动力。"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Improved traction in asphalt levels!"
msgstr "优化柏油关卡牵引力！"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Improved winter tire!"
msgstr "优化冬季轮胎！"

#. 4WD upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improving all wheel drive system will result in better traction and better handling of the vehicle."
msgstr "改进全轮系统将增强牵引力和车辆操控力。"

#. Fuel upgrade description
#. Fuel tank upgrade description
#. Fuel upgrade description
#. Fuel tank upgrade description
#. Fuel upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Improving the fuel tank size makes it possible to drive further."
msgstr "改进燃料箱大小，获得更多的驱动力。"

#. Ambulance description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "In case of emergency, call 555-NECK-FLIP."
msgstr "出现紧急情况，呼叫555-NECK-FLIP。."

#. Tank vehicle description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "It's a tank!"
msgstr "这是一辆坦克！"

#. Mudpool level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "It's time to get dirty!"
msgstr "到了变脏的时间了！"

#. Alien planet level description (weird slimy planet with very slippery surface)
#: src/common/Stage.cpp
msgid "It's time to go beyond the galaxy to an alien planet. This slimy sloped planet gives you a challenge of its own."
msgstr "该去外星系的陌生星球了。这个表面平滑的星球\n将带来新挑战。"

#. Tank vehicle description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "It's your custom car!"
msgstr "这是你的特制车！"

#. Chassis texts
#. Players default car, the jeep
#: src/common/GarageLocalization.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "JEEP"
msgstr "吉普"

#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "JUMP %dm"
msgstr "跳跃%d米"

#. level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "JUNGLE"
msgstr "丛林"

#. Junkyard level title
#: src/common/Stage.cpp src/common/Stage.cpp
msgid "JUNKYARD"
msgstr "废车场"

#. Achievement title for driving total distance of 10000m
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Journey Begins"
msgstr "旅程开始"

#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Jump 140 meters with 10 cars in Arena"
msgstr "10辆车在竞技场中跳跃140米"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Jump 8m with Lowrider"
msgstr "利用低底盘车全车跳跃8米"

#: src/common/PlayerCarLowrider.cpp
#, c-format
msgid "Jumped      \n%d cm!     "
msgstr "已全车跳跃\n%d厘米！   "

#. Achievement for completing the Jungle level
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Jungle King"
msgstr "丛林之王"

#. Achievement title for making total 10 neckflips
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Just a Flesh Wound"
msgstr "只是皮肉伤"

#. Train vehicle name (kid's train)
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "KIDDIE EXPRESS"
msgstr "儿童快车"

#. Tractor stability upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Keeps the tractor from rolling over on steep hills."
msgstr "让拖拉机在陡峭的山坡上滚动"

#. Stability upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Keeps the vehicle from rolling over on steep hills."
msgstr "让车辆在陡峭的山坡上滚动"

#. Achievement title for driving 1000km with Superoffroad
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "King of the Hill"
msgstr "山丘之王"

#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "LANGUAGE"
msgstr "语言"

#. Button text for cancelling an operation
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "LATER"
msgstr "以后"

#: src/common/GaragePartLibrary.cpp src/common/GaragePartLibrary.cpp
msgid "LEGENDARY"
msgstr "传奇"

#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "LEGENDARY BUNDLE"
msgstr "传奇特惠包"

#: src/common/GarageStockBar.cpp
msgid "LEVEL "
msgstr "关卡"

#: src/common/GaragePartDialog.cpp src/common/GaragePartUpgrade.cpp
#, c-format
msgid "LEVEL %d"
msgstr "关卡：%d"

#. Upgrade level progress
#: src/common/MenuUpgradeButton.cpp
#, c-format
msgid "LEVEL %d / %d"
msgstr "等级%d / %d"

#. Text displayed when the player completes a new level of a stage
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "LEVEL %d COMPLETE "
msgstr "完成等级%d"

#: src/common/AssetLoader.cpp
msgid "LOADING..."
msgstr "加载..."

#. Lowrider vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "LOWRIDER"
msgstr "低底盘车"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
msgid "LUNCHBOX"
msgstr "午餐盒"

#. Achievement title for driving 1000km with Snow Mobile
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Lapland Hillbilly"
msgstr "拉普兰山地人"

#. The text on the later button of a dialog asking the user to rate the game
#: src/winrt/WindowsTools.cpp
msgid "Later"
msgstr "稍后"

#. Achievement title for making total 5 neckflips
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Let's Try That Again"
msgstr "让我们再试一下"

#. Text indicating how far the player needs to drive to reach the next level
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "Level %d: Reach %dm"
msgstr "等级%d:当前距离%d米"

#. Text showing how far the player must drive to reach the next level
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "Level %d: Reach %dm "
msgstr "等级%d:当前距离%d米"

#. Shows the next goal for a level in level selection screen. For example: "Level 2: Reach 400m". Please preserve the %d.
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#, c-format
msgid "Level %d: reach %dm"
msgstr "等级%d: 当前距离%d米"

#. Text indicating that the player received points for reaching a new level
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "Level bonus +%d "
msgstr "等级奖励+%d"

#. Text indicating that the player received points for reaching a new level
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "Level bonus +0     "
msgstr "等级奖励+0"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Lightweight rally car chassis."
msgstr "轻型拉力赛车底盘。"

#. Achievement title for doing a neckflip within 5 seconds from stage start
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Live Fast Flip Young"
msgstr "年轻活力快翻"

#. Text displayed while the waiting for in-app prices from the server
#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "Loading prices from server..."
msgstr "正在从服务器加载价格..."

#. Electric car batter upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Longer drive with improved battery"
msgstr "改进电池后驾驶更久"

#. Achievement title for driving 1000km with Fire Truck
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Lord of Fire"
msgstr "火焰王"

#. Achievement title for driving 1000km with Lowrider
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Low Rider"
msgstr "趴地跳跳车"

#. Stability upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Lower center of mass keeps the vehicle from rolling over on steep hills."
msgstr "具有较低重心的汽车在陡峭山坡上不易翻车。"

#. Suspension upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Lower weight point and improved shock absorption improves stability at high speeds and makes the bike more stable on bumps."
msgstr "更轻的车重和改善减震系统可增强高速行驶的稳\n定性并让自行车在颠簸路面行驶更稳定。"

#. Suspension upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Lower weight point and improved shock absorption improves stability at high speeds and makes the car more stable on bumps."
msgstr "更轻的车重和改善减震系统可增强高速行驶的稳\n定性并且让该车在颠簸路面行驶更稳定。"

#. Suspension upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Lower weight point and improved shock absorption improves stability at high speeds and makes the screw more stable on bumps."
msgstr "更轻的车重和改善减震系统可增强高速行驶的稳\n定性并让丝杠在颠簸路面行驶更稳定。"

#. Suspension upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Lower weight point and improved shock absorption improves stability at high speeds and makes the tank more stable on bumps."
msgstr "更轻的车重和改善减震系统可增强高速行驶的稳\n定性并让该坦克在颠簸路面行驶更稳定。"

#. Suspension upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Lower weight point and improved shock absorption improves stability at high speeds and makes the vehicle more stable on bumps."
msgstr "更轻的车重和改善减震系统可增强高速行驶的稳\n定性并且稳定车辆的颠簸程度。"

#. Achievement title for picking up fuel with an empty tank
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Lucky Fuel"
msgstr "幸运燃料"

#. Mars level title (yes, the mars planet)
#: src/common/Stage.cpp
msgid "MARS"
msgstr "火星"

#: src/common/GarageStockBar.cpp
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
msgid "MAX"
msgstr "最大"

#. Max level (user has already reached the maximum level available)
#: src/common/GaragePartUpgrade.cpp src/common/MenuUpgradeButton.cpp
msgid "MAX LEVEL"
msgstr "最高等级"

#: src/common/Nitro.cpp
#, c-format
msgid "MAXIMUM ALLOWED AMOUNT OF BOOSTER IS %d"
msgstr "加速器最大允许量是%d"

#. Title for a window if user has already upgraded something to its maximum level
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
#: src/common/MenuUpgradeButton.cpp
msgid "MAXIMUM LEVEL"
msgstr "最高等级"

#. Text for a controls info screen, describing what the game controller d-pad does in the game, ie. changes the selected menu item
#: src/common/MenuControls.cpp
msgid "MENU CONTROL"
msgstr "菜单控制"

#. Show Fingersoft merchandise page
#: src/common/MenuMore.cpp
msgid "MERCHANDISE"
msgstr "商品"

#. Mid-air control upgrade (allows the player to have more responsive control when the vehicle is flying/jumping)
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "MID-AIR CONTROL"
msgstr "半空控制"

#. Minibike vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "MINIBIKE"
msgstr "迷你车"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "MONSTER"
msgstr "怪物"

#. Monster truck name
#: src/common/GarageLocalization.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "MONSTER TRUCK"
msgstr "怪物卡车"

#. Moon level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "MOON"
msgstr "月球"

#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "MOON BUNDLE"
msgstr "月球特惠包"

#. Moonlander vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "MOONLANDER"
msgstr "登月车"

#. More menu title
#: src/common/MenuMore.cpp
msgid "MORE"
msgstr "更多"

#. Motocross bike vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "MOTOCROSS BIKE"
msgstr "越野摩托车"

#. Mountain level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "MOUNTAIN"
msgstr "山"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "MUD"
msgstr "泥浆"

#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "MUD BUNDLE"
msgstr "泥浆特惠包"

#. Mudpool level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "MUDPOOL"
msgstr "泥潭"

#: src/common/MainMenuSelectCar.cpp
msgid "MULTIPLAYER"
msgstr "多人游戏"

#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "MUSIC"
msgstr "音乐"

#: src/common/GarageCarManager.cpp src/common/GarageCarManager.cpp
#: src/common/GarageCarManager.cpp
msgid "MY CAR"
msgstr "我的车"

#. Backflips
#. Achievement description (please preserve the %d)
#: src/common/AchievementManager.cpp src/common/AchievementManager.cpp
#: src/common/AchievementManager.cpp
#, c-format
msgid "Make %d backflips"
msgstr "作%d个后翻"

#. Flips
#. Achievement description (please preserve the %d)
#: src/common/AchievementManager.cpp src/common/AchievementManager.cpp
#: src/common/AchievementManager.cpp
#, c-format
msgid "Make %d flips"
msgstr "作%d个空翻"

#. Neckflips
#. Achievement description (please preserve the %d)
#: src/common/AchievementManager.cpp src/common/AchievementManager.cpp
#: src/common/AchievementManager.cpp
#, c-format
msgid "Make %d neckflips"
msgstr "作%d个折颈翻"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Make 10 backflips in one run"
msgstr "跑一次作10次后翻"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Make 10 flips in one run"
msgstr "跑一次作10次空翻"

#. fork length upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Makes your bike more stable (and cooler)."
msgstr "让自行车更稳（且更酷）."

#. Mid-air control upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Makes your bike turn faster in mid-air making tricks easier and allow more control on landing."
msgstr "让你的机车在半空中旋转快一些，可以更容易控制\n落地动作。"

#. Achievement title for driving 1000km with Minibike
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Micro Maniac"
msgstr "小狂人"

#. Achievement title for driving 1000km with Monster Truck
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Monster Truck Mayhem"
msgstr "怪物卡车大破坏"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Monster car chassis. Good for air time tricks."
msgstr "怪物车底盘。适于飞跃特技。"

#. Achievement title for driving 1000km with Motocross Bike
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Moon Grinder"
msgstr "月球车"

#. Sleigh description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "More horsepower with real animals!"
msgstr "真实动物们带来更多马力！"

#. Reindeer upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "More reindeer means more power! Reindeer helps you climb hills and make longer jumps and tricks for more bonuses."
msgstr "驯鹿越多，力量越大！驯鹿帮助你爬山，让你跳得更长、技巧性更佳、赢得更多奖励。"

#. level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Mysterious place with tons of challenging surprises."
msgstr "充满无数挑战惊喜的神秘之地。"

#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "NATIONAL DAY PACK"
msgstr "国庆节优惠包"

#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "NECK FLIP\n    +%d "
msgstr "折颈翻\n+%d"

#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "NECK FLIP\n    +2500 "
msgstr "折颈翻\n    +2500"

#: src/common/MenuGarageWorkshop.cpp
msgid "NEED MORE CAR PARTS?"
msgstr "需要更多汽车部件？"

#. level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "NEON"
msgstr "霓虹"

#: src/common/GarageCarManager.h
msgid "NEW CAR"
msgstr "新车"

#. Title for asking if the user really wants to exit
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
msgid "NEW LEVEL ACHIEVED!"
msgstr "获得新关卡！"

#: src/common/MenuGarage.cpp src/common/MenuGarage.cpp
msgid "NEW PART"
msgstr "新部件"

#. Text displayed when the player makes a new record
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "NEW RECORD! "
msgstr "新纪录！"

#. Text in result screen indicating that the player made a new record and how far they got
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "NEW RECORD: %dm "
msgstr "新纪录：%d米"

#. Button text for taking the user to the next menu screen
#.
#. mBackButton = Utils::createUIButtonWithCustomFile("button-bg-left", NULL, FN_TEXT("BACK"), this, menu_selector(MenuGarageGacha::onBackPressed), 1.0f, Utils::TEXT_ALIGN_CENTER);
#. mBackButton->setHighlightSprite("button-bg-right_focus", true);
#. mBackButton->setPosition(110.f, 50.f);
#.
#: src/common/MainMenuSelectCar.cpp src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#: src/common/MenuGarageGacha.cpp src/common/MenuGarageMain.cpp
#: src/common/MenuGarageWorkshop.cpp
msgid "NEXT"
msgstr "下一步"

#. Night level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "NIGHT"
msgstr "夜晚"

#. Button text for a negative answer
#: src/common/MainMenuLayer.cpp src/common/MainMenuSelectCar.cpp
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#: src/common/MainMenuUpgradeCar.cpp src/common/UIContinueDialog.cpp
msgid "NO"
msgstr "不"

#. level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "NORTHPOLE"
msgstr "北极"

#: src/common/Nitro.cpp
#, c-format
msgid "NOT ENOUGH GEMS. BUY MISSING %d GEMS?"
msgstr "宝石不够。购买缺少的%d个宝石？"

#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "NUCLEAR BUNDLE"
msgstr "核能特惠包"

#. level title
#: src/common/Stage.cpp src/common/Stage.cpp
msgid "NUCLEAR PLANT"
msgstr "核电站"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Naturally aspirated inline 6 engine"
msgstr "自然吸气直列6缸发动机"

#. Achievement title for delivering 10000 presents
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Naughty driver"
msgstr "淘气司机"

#. Title for revive dialog
#: src/common/UIContinueDialog.cpp
msgid "Neck patch?"
msgstr "颈部修复？"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Neckflip within 5 seconds from stage start"
msgstr "从关卡开始5秒内折颈翻"

#. Achievement for riding the Dragon in Neon level
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Neon King"
msgstr "霓虹之王"

#. Achievement title for unlocking a second vehicle
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "New Direction"
msgstr "新方向"

#. Achievement title for driving 1000km with Tourist Bus
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "No Tips Required"
msgstr "无需提示"

#. Food upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "No food, no go. Improved feedbag size makes it possible to drive further."
msgstr "没有食物，就不能走。改进的食物袋尺寸使驾驶的路程更远。"

#. The text on the no button of a dialog asking the user to rate the game
#: src/winrt/WindowsTools.cpp
msgid "No thanks"
msgstr "不，谢谢"

#. Title of the message box shown when no advertisement videos are available
#: src/common/MainMenuLayer.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
msgid "No videos to view currently"
msgstr "当前无视频观看"

#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Nuclear Secret"
msgstr "核能秘密"

#. Achievement title for earning 1000000 coins in a single run
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Numismatist"
msgstr "钱币奖章收藏家"

#. Exit button text
#. OK button
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
#: src/common/MenuGarageWorkshop.cpp
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
#: src/common/MenuUpgradeButton.cpp src/common/MenuUpgradeButton.cpp
msgid "OK"
msgstr "好"

#. Onewheeler vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "ONEWHEELER"
msgstr "独轮车"

#. Text displayed when the game ends because the vehicle has run out of fuel
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "OUT OF FUEL "
msgstr "燃油耗尽"

#. Achievement title for making total 1000 backflips
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Obsessed Backflipper"
msgstr "痴迷后翻车手"

#. Achievement title for driving 1000km with Quad Bike
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Offroader"
msgstr "越野车"

#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Old-timer"
msgstr "老手"

#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Olympic medalist"
msgstr "奥林匹克奖牌得主"

#. Achievement title for making total 100 flips
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "On a Roll"
msgstr "超常发挥"

#: src/common/MenuGarageMain.cpp
msgid "PARTS"
msgstr "部件"

#: src/common/GaragePartUpgrade.cpp
msgid "PARTS:"
msgstr "部件："

#. Text indicating that the game is paused
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "PAUSED"
msgstr "已暂停"

#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "PEDALS"
msgstr "踏板"

#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "PEDALS: OFF"
msgstr "踏板：关"

#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "PEDALS: ON"
msgstr "踏板：开"

#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
msgid "PLAY"
msgstr "游戏"

#. Police car vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "POLICE CAR"
msgstr "警车"

#. INSERT_PART_TEXT("TURBOMAX", FN_TEXT_GARAGE("TURBOMAX"))
#. INSERT_PART_TEXT("TURBOSPEED", FN_TEXT_GARAGE("TURBOSPEED"))
#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "POWER"
msgstr "功率"

#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "PRESS BUTTON TO CONTINUE"
msgstr "按钮可继续"

#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "PRIVACY OPTIONS"
msgstr "隐私选项"

#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "PRIVACY POLICY"
msgstr "隐私政策"

#. Button for displaying the Privacy Policy
#: src/common/MenuMore.cpp
msgid "PRIVACY POLICY & EULA"
msgstr "隐私政策和最终用户许可协议"

#. level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Packages and conveyor belts all over the place. Eat carrots to get more vitamins!"
msgstr "此地到处都是包装和传送带。吃胡萝卜，获得更多维生素！"

#: src/common/UIContinueDialog.cpp
#, c-format
msgid "Pay %d GEMS to keep on playing?"
msgstr "支付%d颗宝石继续游戏？"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Perfect for driving in gravel!"
msgstr "适合在砾石上驾驶！"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Perfect for driving in space!"
msgstr "适合在太空中驾驶！"

#. Achievement title for driving 1000km with Onewheeler
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Personal Transport"
msgstr "个人交通"

#. Achievement title for sharing a result in social media
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Photobomb"
msgstr "照片炸弹"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Pick up fuel canister with empty fuel tank"
msgstr "选择有空油箱的燃料罐"

#. Rally car vehicle description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Powerful engine and downforce upgraded provide the most ultimate combination for hill climbing."
msgstr "强大的下压力和引擎动力是爬坡最好的组合。"

#. Train description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Powerful train with two carriages. Enjoy the ride!"
msgstr "有两节车厢的强力火车。享受驾驶吧！"

#. Moonlander vehicle description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Prepare for liftoff! This agile lunar rover is equipped with thrusters!"
msgstr "准备发射！这辆灵活的月球车可配备火箭推进器哦！"

#. Big monster truck "big finger" description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Prepare for true monster mayhem with this huge truck."
msgstr "准备用这辆巨型卡车迎战真正的怪物卡车大破坏。"

#: src/common/MenuGarage.cpp
#, c-format
msgid "Press %s\nto replace existing car configuration with a new chassis or purchase a 'new car' empty slot to use new chassis"
msgstr "触按%s\n可用新底盘替换现有车配置或购买‘新车’空停车位来使用新底盘"

#: src/common/MenuGarageWorkshop.cpp
msgid "Purchase car part chests to get more car parts"
msgstr "购买汽车部件箱，获得更多汽车部件"

#. Title of message box displayed when the user buys coins
#: src/common/AppDelegate.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
msgid "Purchase complete"
msgstr "购买完成"

#. Title of message box shown when in-app purchase fails
#: src/winrt/WindowsTools.cpp src/winrt/WindowsTools.cpp
#: src/winrt/WindowsTools.cpp
msgid "Purchase failed"
msgstr "购买失败"

#. Quad bike vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "QUAD BIKE"
msgstr "四轮摩托车"

#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "QUEST COMPLETED!\n  +%d gems"
msgstr "探索已完成!\n +%d个宝石"

#. Dune buggy description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Quick, good traction and a handy hill climbing vehicle!"
msgstr "又快又好的牵引力，方便爬山的赛车！"

#. Formula-1 car like race car name
#: src/common/GarageLocalization.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "RACE CAR"
msgstr "赛车"

#. level title
#: src/common/Stage.cpp src/common/Stage.cpp
msgid "RAGNAROK"
msgstr "仙境传说"

#. Rainbow level title
#: src/common/Stage.cpp src/common/Stage.cpp
msgid "RAINBOW"
msgstr "彩虹"

#. Rally car vehicle name
#: src/common/GarageLocalization.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "RALLY CAR"
msgstr "拉力赛车"

#: src/common/GaragePartLibrary.cpp src/common/GaragePartLibrary.cpp
msgid "RARE"
msgstr "罕见"

#: src/common/GarageChestButton.cpp
msgid "READY"
msgstr "蓄势待发"

#. Upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "REAR HEIGHT"
msgstr "后部高度"

#. Tire size title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "REAR TIRE SIZE"
msgstr "后轮轮胎尺寸  \n"

#: src/common/PlayerCarLowrider.cpp
#, c-format
msgid "RECORD HOP!\n     %d cm"
msgstr "车头跳跃纪录!\n %d厘米"

#: src/common/PlayerCarLowrider.cpp
#, c-format
msgid "RECORD JUMP!\n      %d cm"
msgstr "全车跳跃纪录!\n %d厘米"

#. Text in result screen indicating that the player made a new record and how far they got
#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "RECORD: %dm "
msgstr "纪录: %d米"

#. Upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "REINDEER"
msgstr "驯鹿"

#. Upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "REINDEER SHOES"
msgstr "驯鹿鞋"

#: src/common/MenuGarageMain.cpp src/common/MenuGarageMain.cpp
#: src/common/MenuGarageMain.cpp src/common/MenuGarageMain.cpp
msgid "RESET"
msgstr "重置"

#. Restart button text (user restarts the game session)
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "RESTART"
msgstr "重新开始"

#: src/common/GaragePartDialog.cpp
msgid "RESTORE"
msgstr "还原"

#. Resume button text (user resumes to game from pause menu)
#: src/common/GameLayer.cpp src/common/GameLayer.cpp
msgid "RESUME"
msgstr "继续游戏"

#. Roll cage upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "ROLL CAGE"
msgstr "防滚架"

#. Roller coaster level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "ROLLER COASTER"
msgstr "过山车"

#. Rooftops level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "ROOFTOPS"
msgstr "屋顶"

#. Motocross bike vehicle description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Race the hills with this impressive turboed motocross bike."
msgstr "用令人印象深刻的涡轮增压越野机车冲向山丘。"

#. The title of a dialog asking the user to rate the game
#: src/winrt/WindowsTools.cpp
msgid "Rate Hill Climb Racing?"
msgstr "给Hill Climb Racing评分？"

#. Diesel track vehicle description (decent turbo diesel truck that puts out black smoke when driving hard)
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Ready for the super turbo whistle and black smoke? With powerful engine and large wheelbase this really is an unique experience!"
msgstr "准备好面对黑烟与超级吵的噪音？强力引擎与大\n型车轮让你拥有独特体验！"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Ride the Neon Dragon"
msgstr "驾驶霓虹巨龙"

#. Achievement title for driving 1000km with Chopper
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Road Warrior"
msgstr "公路战士"

#. Sissybar upgrade description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Rollcage for the bike."
msgstr "自行车翻车防护罩."

#. Stability upgrade on hovercraft, improves overal vehicle stability when climbing high hills
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Rotating engine improves stability when climbing steep hills."
msgstr "当爬坡时适度旋转引擎可以增加稳定度。"

#. Achievement title for driving 1000km with Hot Rod
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Rubber Burner"
msgstr "火力极速跑车"

#. Achievement title for driving 1000km with Sleigh
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Rudolf's Big Brother"
msgstr "鲁道夫的老大哥"

#. Lowrider car description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Rule the streets with this hip hopper!"
msgstr "利用嘻哈车称霸街道！"

#: src/common/GaragePartDialog.cpp
msgid "SAVE"
msgstr "保存"

#. Title for tracks / tires upgrade (improves traction in the tank, snow mobile etc)
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "SCREW"
msgstr "丝杠"

#. Title for button displaying that scrolling background is disabled
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
msgid "SCROLLING BACKGROUND: OFF"
msgstr "滚动背景：关"

#. Title for button displaying that scrolling background is enabled
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
msgid "SCROLLING BACKGROUND: ON"
msgstr "滚动背景：开"

#. level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "SEASONS"
msgstr "季节"

#. Upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "SEAT"
msgstr "座位"

#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "SECRET FOUND\n  +%d"
msgstr "发现的秘密\n+%d"

#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "SECRET FOUND\n  +10000"
msgstr "发现秘密\n  +10000"

#. Text for a controls info screen, describing which button in the game controller is the select button. Select button activates the currently selected menu item.
#: src/common/MenuControls.cpp src/common/MenuGarageMain.cpp
msgid "SELECT"
msgstr "选择"

#. Menu title for language menu where the user can select the used language
#: src/common/LanguageMenu.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "SELECT LANGUAGE"
msgstr "选择语言"

#. Title of the screen where user selects the level/stage to play in
#: src/common/HighscoreMenu.cpp src/common/HighscoreMenu.cpp
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
msgid "SELECT STAGE"
msgstr "选择关卡"

#. Menu title for car selection screen
#: src/common/MainMenuSelectCar.cpp
msgid "SELECT VEHICLE"
msgstr "选择赛车"

#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "SETTINGS"
msgstr "设置"

#: src/common/GaragePartDialog.cpp
#, c-format
msgid "SETTINGS %d"
msgstr "设置 %d"

#. Share a link to the game in social media
#: src/common/MenuMore.cpp
msgid "SHARE HILL CLIMB RACING"
msgstr "分享登山赛车"

#: src/common/MainMenuLayer.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
#: src/common/MainMenuLayer.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
#: src/common/MainMenuLayer.cpp
msgid "SHOP"
msgstr "商店"

#: src/common/MainMenuLayer.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
#: src/common/MainMenuLayer.cpp
msgid "SHOP "
msgstr "商店"

#. Button text for taking the user to the next menu screen
#: src/common/MainMenuLayer.cpp
msgid "SHOW AD CONTROLS"
msgstr "显示广告控制"

#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "SIGN IN"
msgstr "登录"

#. Title for button where the user can initiate the cloud sign-in process
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "SIGN IN TO CLOUD"
msgstr "登录到CLOUD"

#. Title for button where the user can sign out from cloud services
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "SIGN OUT"
msgstr "退出"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "SIZE"
msgstr "大小"

#. Sleigh vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "SLEIGH"
msgstr "雪橇"

#. Snowmobile vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "SNOW MOBILE"
msgstr "雪地摩托"

#: src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "SOUNDS"
msgstr "声音"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "SPACE"
msgstr "太空"

#. Title Text
#: src/common/PopupOfferDialog.cpp
msgid "SPECIAL OFFER"
msgstr "特惠"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "SPRINGS"
msgstr "弹簧"

#. Upgrade title
#. Title for vehicle stability upgrade
#. Upgrade title
#. Stability upgrade title
#: src/common/GarageLocalization.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "STABILITY"
msgstr "稳定性"

#: src/common/MainMenuCar.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
#: src/common/MainMenuUpgradeCar.cpp
msgid "STAGE"
msgstr "关卡"

#: src/common/MainMenuCar.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
#: src/common/MainMenuUpgradeCar.cpp src/common/MenuGarageWorkshop.cpp
msgid "START "
msgstr "开始"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "STREET"
msgstr "街道"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "STREET PRO"
msgstr "街道PRO"

#. Button that takes the user back to previous menu
#: src/common/MenuEnterCode.cpp
msgid "SUBMIT"
msgstr "提交"

#. Diesel track vehicle name (decent turbo diesel truck that puts out black smoke when driving hard)
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "SUPER DIESEL 4X4"
msgstr "超级柴油四驱车"

#. Title for asking if the user really wants to exit
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "SUPER DRIVER BONUS!"
msgstr "超级驾驶员奖励！"

#. Tank vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "SUPER OFFROAD"
msgstr "超级越野坦克"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "SURFACE"
msgstr "表面"

#. Upgrade title
#. Title for vehicle suspension upgrade
#. Upgrade title
#: src/common/GarageLocalization.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "SUSPENSION"
msgstr "悬架"

#. Title for button displayed while the game is synchronizing game data with cloud
#: src/common/MenuMore.cpp src/common/MenuMore.cpp
#: src/common/MenuNewSettings.cpp src/common/MenuNewSettings.cpp
msgid "SYNC IN PROGRESS"
msgstr "同步进行中"

#. Achievement title for driving 1000km with Kiddie Express
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Safety Inspector"
msgstr "安全检查员"

#. Achievement title for delivering 100 presents
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Santa's Lost Cousin"
msgstr "圣诞老人失散的表亲"

#. Displayed achievement title in achievement menu when the achievement is hidden and not yet discovered
#: src/common/AchievementMenu.cpp
msgid "Secret Achievement"
msgstr "秘密成就"

#. Achievement title for unlocking 5 vehicles
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Serious Junkie"
msgstr "重度瘾君子"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Share your result"
msgstr "分享成绩"

#. Arctic cave description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Slippery arctic cave is something different to try."
msgstr "湿滑的北极洞穴是一个不同的尝试。"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Smash 1000 pumpkins"
msgstr "砸碎1000个南瓜"

#. Achievement title for smashing 1000 pumpkins
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Smashing Pumpkins"
msgstr "砸碎南瓜"

#: src/common/MenuGarageWorkshop.cpp
msgid "Some of car parts seems to be invalid. You can try to change or tune some parts or just build new car on the same slot"
msgstr "一些车部件似乎无效。你可以尝试更改或调整一些部件或只是在相同停车位新建汽车"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Street race tire!"
msgstr "街道赛车轮胎!"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Super powerful and fast."
msgstr "超级强大快速。"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "Superb eco engine with improved acceleration."
msgstr "优化加速度超酷环保引擎。"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Survive in the Ragnarok"
msgstr "在仙境传说中存活"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Survive the Jungle"
msgstr "丛林幸存"

#. Tank vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "TANK"
msgstr "坦克"

#. Upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "THRUSTER"
msgstr "火箭推进器"

#: src/common/GaragePartDialog.cpp
msgid "TIRE"
msgstr "轮胎"

#. Upgrade title
#. Tire size title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "TIRE SIZE"
msgstr "轮胎大小"

#. Upgrade title
#. Tires upgrade title
#. Upgrade title
#. Tires upgrade title
#. Upgrade title
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "TIRES"
msgstr "轮胎"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
msgid "TOOLBOX"
msgstr "工具箱"

#. INSERT_PART_TEXT("SPEED", FN_TEXT_GARAGE("SPEED"))
#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "TORQUE"
msgstr "扭矩"

#: src/common/MenuGarage.cpp
msgid "TOUCH TO CONTINUE"
msgstr "触按可继续"

#. Tourist bus where people ride in the bus (vehicle name)
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "TOURIST BUS"
msgstr "观光巴士"

#. Title for tracks / tires upgrade (improves traction in the tank, snow mobile etc)
#. Upgrade title
#. Title for tracks / tires upgrade (improves traction in the tank, snow mobile etc)
#: src/common/PlayerCarManager.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "TRACKS"
msgstr "履带"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "TRACTION"
msgstr "牵引力"

#. Tractor vehicle name
#: src/common/GarageLocalization.cpp src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "TRACTOR"
msgstr "拖拉机"

#. Generic bundles for other devices
#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "TRICK BUNDLE"
msgstr "特技特惠包"

#. Dune buggy vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "TROPHY TRUCK"
msgstr "沙漠卡车"

#. 6-wheel truck vehicle name
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "TRUCK"
msgstr "卡车"

#: src/common/GaragePartUpgrade.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
msgid "TUNE"
msgstr "调整"

#: src/common/GaragePartDialog.cpp
#, c-format
msgid "TUNE %s"
msgstr "调整%s"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "TURBO"
msgstr "涡轮"

#. Cave level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Take an adventure into the treasure cave. It's hard to approach the bumps without hitting the ceiling. Gasoline is a limited resource in a cave."
msgstr "藏宝洞穴的冒险是十分颠簸的，不要撞到洞顶，也\n不要把燃料耗尽。"

#. Achievement title for driving 1000km with Trophy truck
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Terrain Rocket"
msgstr "地面火箭"

#. Achievement title for driving 1000km with Jeep
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "The Classic"
msgstr "经典"

#. Achievement title for driving 1000km with Hovercraft
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "The Softer Side"
msgstr "柔软面"

#: src/common/MenuGarageMain.cpp
msgid "The car slot will be emptied due to fatal error. You can still build a new car on the slot. Proceed?"
msgstr "由于致命错误，停车位将被清空。你仍能在该停车位新建车辆。继续？"

#: src/common/MenuGarageMain.cpp
msgid "The car slot will be emptied. You can still build a new car on the slot. Proceed?"
msgstr "该停车位将被清空。你仍能在该停车位新建车辆。继续？"

#. Dune buggy description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "The highest class of off-road racing vehicles!"
msgstr "越野赛车最高级！"

#. Hippie van vehicle description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "The hippie van has plenty of fuel but suffers from loose tires! These tree huggers have also figured out how to drive around trees."
msgstr "嬉皮货车油量大，但是轮胎较松！这些环保者知道如何在树木周围行驶。"

#. Junkyard level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "The local junkyard is full of Bill's old vehicles"
msgstr "当地废车场满是比尔的旧车"

#. Tractor vehicle description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "The tractor is slow and heavy but has great traction and plenty of torque (and a tendency to roll over in steep terrain). Not recommended for caves."
msgstr "拖拉机又慢又重，但有很强大牵引力和充足的\n扭力（适合走在陡峭地面上）。不推荐用于洞穴。"

#. Forest level description (the user has to drive through the trees in the forest)
#: src/common/Stage.cpp
msgid "The trees arent just for decoration, you'll have to drive through them. Highly upgraded vehicle recommended!"
msgstr "这些树木可不仅仅是装饰，您必须穿越它们。建议\n使用装备大量升级的车种！"

#. Minibike vehicle description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "This agile childhood ride becomes a powerful little beast when fully upgraded."
msgstr "这款灵巧的童车在完全升级后成为一辆功能强大的超级微型车。"

#: src/common/Stage.cpp
msgid "This is challenge five"
msgstr "这是挑战5"

#: src/common/Stage.cpp
msgid "This is challenge four"
msgstr "这是挑战4"

#: src/common/Stage.cpp
msgid "This is challenge one"
msgstr "这是挑战1"

#: src/common/Stage.cpp
msgid "This is challenge seven"
msgstr "这是挑战7"

#: src/common/Stage.cpp
msgid "This is challenge six"
msgstr "这是挑战6"

#: src/common/Stage.cpp
msgid "This is challenge three"
msgstr "这是挑战3"

#: src/common/Stage.cpp
msgid "This is challenge two"
msgstr "这是挑战2"

#. Achievement title for unlocking 5 stages
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "To the Moon and Back"
msgstr "往返月球"

#. Achievement title for driving 1000km with Tank
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Top Gun"
msgstr "顶炮"

#. Dragster description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Top fuel dragster! Insanely fast, but be careful, it's not easy to control!"
msgstr "顶级燃料高速赛车！超快，但小心，很难控制哦！"

#. Achievement title for fully upgrading all vehicles
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Totally Worth It"
msgstr "完全值得"

#: src/common/Idol.cpp
#, c-format
msgid "Treasure %d / 10 collected!"
msgstr "已收集宝藏%d/10！"

#. Achievement for collecting all tresures from the Jungle level
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Treasure Hunter"
msgstr "寻宝人"

#. Achievement title for driving 1000km with Hippie Van
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Triptacular"
msgstr "旅行秀"

#. Achievement for completing ragnarok
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Troll Master"
msgstr "巨魔头子"

#. Hot rod description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Tune up your own super hot rod!"
msgstr "调整个人超级改装车！"

#. Button text for unlocking an item
#: src/common/MenuGarageMain.cpp
msgid "UNLOCK"
msgstr "解锁"

#. Title for unlocking something, please preserve %s, it will be replaced by the item name user is going to unlock
#: src/common/MainMenuSelectCar.cpp src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp src/common/MenuGarageMain.cpp
#: src/common/MenuGarageMain.cpp
#, c-format
msgid "UNLOCK %s? "
msgstr "解锁 %s？"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "UNLOCK GARAGE?"
msgstr "解锁车库？"

#. DynamicFont* f = DynamicFont::create(FN_TEXT("LEVEL UP"), 50, kCCTextAlignmentCenter, kCCVerticalTextAlignmentCenter, 0);
#: src/common/GaragePartDialog.cpp src/common/GaragePartUpgrade.cpp
#: src/common/GarageStockBar.cpp src/common/MenuUpgradeButton.cpp
msgid "UPGRADE"
msgstr "升级"

#: src/common/MenuGarageGacha.cpp
msgid "UPGRADE\nAVAILABLE"
msgstr "升级\n可用"

#: src/common/MainMenuCar.cpp src/common/MainMenuUpgradeCar.cpp
#, c-format
msgid "UPGRADE %s?"
msgstr "升级 %s？"

#: src/common/MenuGarageWorkshop.cpp
#, c-format
msgid "UPGRADE %s? "
msgstr "升级%s？"

#. Menu title text showing how far the player needs to go to reach the next level (%s is the stage, first %d is level, second %d is the distance); LVL is short for level
#. sprintf(strTitle, FN_TEXT("%s: LVL %d (%dm)"), StageManager::getStageInfo(PlayerInfo::mSelectedStage)->mTitle.c_str(), StageManager::getStageInfo(PlayerInfo::mSelectedStage)->mLevel + 1, StageManager::getStageInfo(PlayerInfo::mSelectedStage)->getLevelGoal());
#. setMenuTitle(strTitle);
#: src/common/MainMenuUpgradeCar.cpp
msgid "UPGRADE CAR"
msgstr "升级车"

#. Message shown when connecting to in-app store fails (iOS)
#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "Unable to connect to the AppStore. Please try again later."
msgstr "无法连接到AppStore。请稍后重试。"

#. Message shown when connecting to in-app store fails (Tizen)
#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "Unable to connect to the Tizen Store. Please try again later."
msgstr "无法连接到Tizen Store。请稍后重试。"

#. Message shown when connecting to in-app store fails (Windows)
#. Shown to user when connecting to the Windows Store fails
#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp src/winrt/WindowsTools.cpp
#: src/winrt/WindowsTools.cpp src/winrt/WindowsTools.cpp
msgid "Unable to connect to the Windows Store. Please try again later."
msgstr "无法连接到Windows Store。请稍后重试。"

#. Message show when in-app purchase fails
#: src/winrt/WindowsTools.cpp src/winrt/WindowsTools.cpp
#: src/winrt/WindowsTools.cpp
msgid "Unable to purchase item at this time. Please try again later."
msgstr "现在无法购买物品。请稍后重试。"

#. Title of message ox displayed when saving an image of game results failed
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "Unable to save image"
msgstr "无法保存图像"

#. Message displayed when saving an image of game results failed
#: src/common/GameLayer.cpp
msgid "Unable to save result image. There might not be enough space available."
msgstr "无法保存结果图像。可能可用空间不够。"

#. Message shown when no advertisement videos are available
#: src/common/MainMenuLayer.cpp src/common/MainMenuLayer.cpp
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
msgid "Unfortunately there were no videos available right now. Try again later."
msgstr "很遗憾，现在无可用视频。稍后重试。"

#: src/common/InAppMenuButton.cpp src/common/InAppMenuButton.cpp
#, c-format
msgid "Unlock %s"
msgstr "解锁%s"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Unlock 10 stages"
msgstr "解锁10个关卡"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Unlock 10 vehicles"
msgstr "解锁10辆车"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Unlock 5 stages"
msgstr "解锁5个关卡"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Unlock 5 vehicles"
msgstr "解锁5辆车"

#: src/common/InAppMenuButton.cpp src/common/InAppMenuButton.cpp
msgid "Unlock Garage"
msgstr "解锁车库"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Unlock a stage"
msgstr "解锁1个关卡"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Unlock a vehicle"
msgstr "解锁1辆车"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Unlock all stages"
msgstr "解锁所有关卡"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Unlock all vehicles"
msgstr "解锁所有车辆"

#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
msgid "Upgrade complete"
msgstr "升级完成"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "V12"
msgstr "V12"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "V12 super engine with a supercharger"
msgstr "带有增压器的V12特级发动机"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "V6"
msgstr "V6"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "V6 sport engine with a supercharger."
msgstr "带有增压器的V6运动发动机。"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "V8"
msgstr "V8"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "V8 diesel with twin turbo."
msgstr "双涡轮V8柴油机。"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "V8 race engine with a supercharger."
msgstr "带增压器的V8赛车引擎。"

#. m_pMenu = CCMenu::create();
#: src/common/MainMenuLayer.cpp src/common/MainMenuSelectStage.cpp
msgid "VEHICLE"
msgstr "车辆"

#. Volcano level title
#: src/common/Stage.cpp
msgid "VOLCANO"
msgstr "火山"

#. Shows the best score user has made in that level in the selected vehicle: For example: "Vehicle best: 1352m ". Please preserve the %d".
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#, c-format
msgid "Vehicle best: %dm"
msgstr "赛车最好成绩:%d米"

#. Button for watching previously recorded instant replays
#: src/common/MenuMore.cpp
msgid "WATCH REPLAYS"
msgstr "观看重玩"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "WATCH VIDEO"
msgstr "观看视频"

#. Tire texts
#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "WINTER"
msgstr "冬季"

#: src/common/GarageLocalization.cpp
msgid "WINTER PRO"
msgstr "冬季PRO"

#. level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Warning! Radioactive materials inside, no trespassing!"
msgstr "警告！内含放射性物质，闲人免入！"

#: src/common/UIContinueDialog.cpp
msgid "Watch a video to keep on playing?"
msgstr "观看视频继续游戏？"

#. Achievement description
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Watch credits to the end"
msgstr "看最后的积分"

#. Rooftops level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Watch out for the gaps between buildings or you may fall off!"
msgstr "小心建筑物间的空隙，你可能会掉下去！"

#: src/common/MenuGDPR.cpp
msgid "We would like to show ads relevant to you!"
msgstr "我们想要显示与你有关的广告！"

#. 6-wheel truck vehicle description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Weight, power, turbo whistle and attitude! And upgradeable very large fuel tank!"
msgstr "重量、力量、涡轮声和勇气！还可升级大油箱！"

#. level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "Welcome to the mystic jungle, Bill!"
msgstr "欢迎来到神秘丛林，比尔！"

#. level description
#: src/common/Stage.cpp
msgid "What a wonderful world, Bill thinks, and throttles through steep hills of the seasons"
msgstr "世界真奇妙，比尔想穿过各季节的崇山峻岭"

#. Tank vehicle description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "What do you expect?! It's a race car on tracks with a huge V8 stuffed into it! "
msgstr "你还期待什么?!这是一款拥有巨型V8引擎的坦克赛车！"

#. Achievement title for driving total distance of 100000m
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "Why Do I Climb the Mountain?"
msgstr "我为何爬山？"

#. Achievement title for driving 1000km with Big Finger
#: src/common/AchievementManager.cpp
msgid "With Wheels Like These"
msgstr "带有这样的轮子"

#. Monster truck description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "With large wheels and a supercharged engine this car really gives a new experience for Hill Climbing!"
msgstr "大轮子与超强版引擎将带给您全新的爬坡体验！"

#. The text of a dialog asking the user to rate the game
#: src/winrt/WindowsTools.cpp
msgid "Would you like rate our game and give us feedback?"
msgstr "你希望给本游戏评分并提供反馈吗？"

#. Xmas level title
#: src/common/Stage.cpp src/common/Stage.cpp
msgid "XMAS"
msgstr "圣诞"

#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
#: src/common/AndroidInAppPurchasesJNI.cpp
msgid "XMAS BUNDLE"
msgstr "圣诞特惠包"

#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "YEAR %d"
msgstr "第%d年"

#: src/common/GameLayer.cpp
#, c-format
msgid "YEAR %d COMPLETED"
msgstr "第%d年已完成"

#. Button text for a positive answer
#: src/common/MainMenuLayer.cpp src/common/MainMenuSelectCar.cpp
#: src/common/MainMenuSelectStage.cpp
#: src/common/MainMenuUpgradeCar.cpp src/common/UIContinueDialog.cpp
msgid "YES"
msgstr "是"

#. The text on the yes button of a dialog asking the user to rate the game
#: src/winrt/WindowsTools.cpp
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. Dialog text when cloud sign-in failed due to the user having too many devices already synced in the cloud
#: src/common/Utils.cpp
msgid "You have already reached the maximum number of synchronized devices."
msgstr "你同步的设备达到最多。"

#. Description for a window if user has already upgraded something to its maximum level
#: src/common/MenuSetUpgradeLevelButton.cpp
#: src/common/MenuUpgradeButton.cpp
msgid "You have already upgraded this to the maximum level available."
msgstr "您已经升级到可升级的最高等级了。"

#. Check Chests
#: src/common/AppDelegate.cpp src/common/AppDelegate.cpp
#, c-format
msgid "You have been rewarded %s and advertisements have been removed. "
msgstr "你被授予%s，已删除广告。"

#. Message displayed when the user buys coins (%s is the amount) and advertisements are removed
#: src/common/AppDelegate.cpp
#, c-format
msgid "You have been rewarded %s coins and advertisements have been removed. "
msgstr "你已赢得%s个金币，广告已移除。"

#. Message displayed to the user when he has been rewarded free coins for installing a promoted application
#: src/common/AppDelegate.cpp
#, c-format
msgid "You have been rewarded %s coins for installing %s."
msgstr "安装%s奖励你%s个金币。"

#. Message displayed when the user buys coins (%s is the amount)
#: src/common/AppDelegate.cpp
#, c-format
msgid "You have been rewarded %s coins. "
msgstr "你已赢得%s个金币。"

#. Message displayed when the user buys gems (%s is the amount) and advertisements are removed
#: src/common/AppDelegate.cpp
#, c-format
msgid "You have been rewarded %s gems and advertisements have been removed. "
msgstr "你已获得%s颗宝石，已移除广告。"

#. Message displayed when the user buys gems (%s is the amount)
#: src/common/AppDelegate.cpp
#, c-format
msgid "You have been rewarded %s gems. "
msgstr "你已获得%s颗宝石。"

#: src/common/MainMenuLayer.cpp
msgid "You have been rewarded:"
msgstr "你已获得奖励："

#. Windows tile notification telling the user they have enough coins to to unlock a new vehicle
#. Windows tile notification telling the user they have enough coins to to unlock a new stage
#: src/winrt/TileNotificationManager.cpp
#: src/winrt/TileNotificationManager.cpp
#, c-format
msgid "You have enough coins to unlock %s. Give it a try!"
msgstr "你有足够的金币解锁%s。试一试！"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "You need to unlock garage feature first. Unlock now?"
msgstr "你需要先解锁车库功能。立刻解锁？"

#. Tank vehicle description
#: src/common/PlayerCarManager.cpp
msgid "Yura Vereshchak designed, you voted, the ultimate fan vehicle, the Finger Screw!"
msgstr "手指丝杠车——终极螺旋桨车，由Yura Vereshchak设计，经您投票评选！"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "common part"
msgstr "普通部件"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "epic part"
msgstr "卓越部件"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "legendary part"
msgstr "传奇部件"

#. CardRan
#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "random part"
msgstr "随机部件"

#: src/common/InAppPurchaseMenu.cpp
msgid "rare part"
msgstr "罕见部件"

#: src/common/MainMenuLayer.cpp
#, c-format
msgid "x %d"
msgstr "x %d"